有波子車主因播歌被拉出車並控告襲警

日本皇軍

chi lun sin

人扣48
車扣返半年先

on9狗

影唔影到車牌搵事主

播歌都想禁埋

大聲公襲警之後到響按襲警

之後又充公架波子自己渣?

Diu CLS

全部係尼馬
插水

btw

Push

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

痴撚線

幾十隻狗 要夾幾多個月糧先買到架波子
定係而家見咩靚車想揸 就拉鳩個車主

popo 依家唔妥你就鎖48 跟住低調放人，一句懷疑就得，玩撚哂啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

仆街死黑警, 人人得以誅之

幾個人圍住點襲擊佢地
屌你老母係銅鑼灣都咁撚惡

所以我話民主派d律師食晒屎
乜都唔做

輸撚左有排我地受，大家唔好再置身事外

仲要Targa?
班狗邊有錢

死仆街

推
習甴近平

Pus

好撚慘

而家連有錢佬都搞

以車主個身家，應該唔會有咩事

甴近平

咁又點
香港人咪又係返工不了
叫罷工都冇人響應

cls

支持波子大叔
告鳩黑警

如果係既一開始已經唔會捉佢

咁樣鳩拉法以為我會驚？一陣見！

垃圾green object自卑感作崇

Sad

我估班差佬唔知捉左個有錢嘅
而且黑警上左頭無左理智

政治冷感既中產人士 好快到你地

下次揸車都會俾黑警拉出嚟

渣波子都比人咁樣拉

波子都唔識
就算唔落charge無啦啦比隻狗坐頭都好撚慘

渣得波子點會無錢

其實大家留心聽下，有把小朋友聲係度問點解會咁？點解播歌都捉，佢有做錯野。

可見呢班老鼠會人見人憎至少兩三代

何妖都識玩告誹謗
律師黨乜撟埋雙手乜都唔做

波子都有平同貴
加上啲散仔會有咩知識

狗字都唔識多隻，唔識波子都唔岀奇

屌 係咪真係天冇眼 無得清算班撚屌

甴近平

Cls 到拉出車 有病 被動式襲狗

告番轉頭啦屌

反正都被人告有沒人諗過（千祈唔好）直接開車車過

下次用架航拍掛部mp3先

可以平玩舊款
唔係個個都知呢款咩價

最cheap嗰架班狗都買唔起啦拎住兩皮幾野真係當自己有錢人呀

推

911新車都兩球起跳

二手都要百幾個

點睇都唔會窮

呢部新年份平極都唔係普通打工仔afford到

大聲公襲警？

CLS

照計車主有錢
可以告佢

玩個有錢既
真係未撚死過

習曱甴

下次攞部ae110去撚狗

Hong Kong Police pulls driver out of car for playing protest song in car.

現場留一波子，點算

唔係濫權係咩

犯法狗

一早已話

垃圾律師黨

而家成班龜縮，發現自己讀左咁多年法律係屎片？

唔夠錢出聲 籌都籌比佢 咁樣有冇犯法？

有錢佬都玩埋好嘢

CLs

推
呢排完全冇人搞reddit戰線

恐怖分子=香港警察
曱甴近平

條片個小朋友係咁問媽媽
點解揸車 播歌都捉嘅 都冇做錯野
聽到心都酸

揸得波子
佢底細都唔係差得去邊
重要咁樣拉佢出黎
真係慶過火屎
好難唔柒告佢

但都要坐48啦
而且應該無咩可能無穿無爛咁出嚟

甴種狗

on9

狗狗玩開Honda響喉大包圍+底盤彩色霓虹燈

關佢地咩事？

班撚樣無帶面罩 嗰司機直接告9佢啦

Dllm甴近平

依家軍政府你做乜都死啦

求Push上國際新聞

有錢佬大把大狀fd小心俾人告署長

一直都係
只係依家浮上面

之後又話條片無頭無尾好難証實現場環境
只能話不合理

要係全港不斷loop
俾小朋友咁問法仲有自尊既

屌，大家千祈唔好開車撞鳩班green objects 啊，播歌都俾人拉，撞佢哋咪死得

Cls

揸得波子都應該有啲家底
希望佢係有家底有背景
咁先清算班賤人

屌 黑社會

惡撚過皇軍

無睇錯 應該係991.2

車主身家唔會窮得去邊

新警安
和警和
14po

文宣做野

應該每次亂拉就要有賠償方案先得
冇後果嘅屌

插何君妖果首會唔會被拉先？

終於燒到有錢人﹐加油呀

細佬都知黑警濫捕呀

濫權

先前先有單busking俾狗兇阻差辦公

甴近平

991.2 新車,唔知會唔會被人扣成幾個月

咩搞有錢佬未死過唔好打飛機啦
班狗無no.事後唔知邊個做
咪又係上頭幫佢地拆根本無驚過

就嚟俾人清算
popo 宜家唔揸波子，遲啲冇機會啦

認得依架車, 琴日見到佢

波子佬告返差佬啦
小額錢債攪佢地都好

今年出左992啦
不過991.2 都好新

人地忙住選舉食人血饅頭呀梗係唔得閒理你

啲撚樣可能會畫花佢

繼續咁和平抗爭
燒下死物已經好威豬好勇武啦
殺狗/狗官？唔好啦咁暴力衰衰豬
繼續期望非真勇武可以令到班人渣悔改
好期待新疆2.0啊

屌你老母甲近平

好似911 Targa嚟 兩球半起步，班狗仇富

渣波子都比人拉

我架range rover 以後都唔敢渣出黎撚狗了

呢單又關泛民乜撚野事？

佢之後應該會比ICAC查....
跟住再有商業罪案查佢...黑警有咩做唔出

麻煩軍師們backup定條片先

有錢佬唔告鳩佢?

幾球野都夠薑捉wtf

痴撚線 真正既有錢佬

叫人做永遠係最易

弱智極都知個架係波子黎下話？

似想殺埋個車主再搶埋架車

有啲錢又跟得貼嘅，應該會叫律師即刻申請人身保護令，投訴同民事告一哥。

屌你老母黑警

Civic 1997年款

push

全香港得10000幾個律師，仲要係計埋事務律師，當中仲有奶共。

一單case既paper work, 搵案例，睇cctv，workload大到你估唔到。

你以為話打官師，好似坳交坳一陣就完？

梁天琦單Case都差唔多2年啦

Onq話有險可守
成4個月 一個黑警既禁制令都申請唔到

以前就話有錢大撚哂依家就警犬大撚哂
時代變啦

自己刷仇恨值，咪以為之後移民辭職無事，一定清算你，準備入去坐啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

好撚嬲
依家黑警主動打人 就無法無天
自衛還手就被告
大撚曬

立即請大律師出人身保護令啦 屌佢老母

曱近平
Dllm

當對方係真有錢人就唔係咁講架啦

仆你個街 咁撚樣叫犯法 咁撚樣叫執法

犯撚咗乜撚野法呀

痴撚線 推

癲夠未

痴線係格硬拖司機出車再大力壓佢落地下

小弟揸悍馬，感覺以後都好危下。。。

食撚屎啦黑警

律師提告左黑警未？

咁都得？

波子佬都咁，悍馬仔點算。。架車仲要成部黑色軍車咁，cod

皇軍cls
究竟有無人可以制裁班黑警
政府犯罪呀而家

有錢既可以立即人手保護令贖返出來像黃宗堯, 再像許智峰反手告濫捕。但無錢就

嘩 架得呢架
班狗買唔起鳩拉洩憤？

所以你話 係街都咁 入到去會點？
黑警死全家

甴近平
甴曱平

選票已袋，理撚得你
Btw,鄺神失蹤左嘅

痴線過邪惡軸心國軍隊

話知你揸勞斯萊斯，大牛，法記

唔鐘意你都拉得

No stake

黑警一世都買五起

可能你地一單一單去睇
所以覺得唔關佢地事
但我係成個抗爭去睇
4個月 有晒咁多證明 既然泛民係覺得有險可守
咁就梗係行動架啦
黑警亂拉人又唔禁制 亂用武器又唔禁制 做d乜都禁制唔到 咁又講咩有險可守呢

大J係邊 ！！幾時再渣部車出去撚下狗

原來警隊先係銅鑼灣揸fit人

其實唱歌同播歌
呢啲基本到唔基本嘅人權都冇
黑警真係衰過日本皇軍

下次連揸林寶堅尼都照拉

你渣咩關我撚事咩 range rover on99

聽個小朋友講嘢真喺好心酸

屌 愈講愈覺得班政治機械狗真係唔認得波子logo

屌你老母無法無天

拉左你返去套左你指模有底, 就冇人敢再出去。

第三帝國

其實講真,佢地宜家警權完全係無後果
我地真係可以做到D咩!!唉....

cls
習曱甴

好嬲呀，推比美國睇先

都要受傷人主動求助
律師先可以做野
律師唔可以主動叫人搵佢打官司

好似係咁

點忍？

仲播歌 打保齡咁玩啦

睇班狗都唔知架車幾錢啦

政府根本就想

大j因為佢呀哥先肯放行咋

唔抵得人地揸波子

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

人地忙緊搞資產轉移
你班蟻民好funny，日日求強權同既得利益者出手幫你地爭取你地蟻民嘅權益唔覺得好撚好笑嘅咩

辱驚！

警察有幾多個識串保時捷英文...

我諗佢地智商未識得點分別

我日日係屋企播歌都無人拉。。。我要播到有人拉9我為止。睇少中產，你等報應啦。

你既諗法已經輸左啦
人地拉左你 你先諗
依家就係要佢地禁止班狗亂拉人
唔可以比佢地無後果咁拉
其實你真係明？

成班兒登窮撚 揸波子有乜特別自卑到覺得有錢會唔敢拉？有冇錢都照拉

有錢佬 we connected

根本唔在於架車值幾多錢
最重要係黑警無理捉人 拉人落車
警權過大先係重點
幾十個留言係咁笑黑警唔知架車幾錢做乜鳩

唔好講班狗發癲先
有無人覺得連渣架貴版波子都撐我地
播榮光歸香港
一個身家分分鐘幾球野既人都唔妥政府
對政府已經響起好大警號?

渣波子都係中產。有錢乜車都叫人揸，自己做乘客。.。一拉拉兩個人？

死黑警放兩包粉入車扮搜到已經可以做死個司機啦
班黑警有咩做唔出依家

罪名：揸波子

政府都唔理你
有錢都唔夠有權，中共話左俾你知

雙馬加百度，講左咩，自己諗

油錢都比唔起啦

之前有班仆街好鐘意叫人唔好報警，on lun 9

其實無錯啊 報警比佢拉你？

就係咁亂拉人先嚇到人唔敢出黎
佢地想咁樣

有險可守

班狗買唔起 咪拉買得起嘅你

佢哋認得波子嘅，不過係佢哋心目中都係幾廿萬貨仔。正等於啲人唔識車，淨係知道你揸Benz，係唔知道你係揸緊是C200定S500😂

係黑驚捉太多，本末倒置

我哋班窮人拎唔到冧把姐，人哋有錢自然有方法

如果真係告段片可吾可以幫到個車主打甩？
屌你老味斑狗嗌帶襲警之前仲要左望右望
好似驚俾人見到佢砌生豬肉咁
鬼撚鼠鼠
肉酸

車主賣左架波子買起成班objects

揸波子都畀狗拖出車

又唔好咁講 ，利申中產。
幫緊香港人。

官迫民反

得罪有錢佬。。。癲狗左

禁止班狗亂拉人
你有冇方法建議比律師？

wtf

理論上撘咗個人返去 都要記低邊位經手掛 唔係咁撚痴線下嘛

雖然班柒頭做得出

屌你老母

問題係你比佢拉左，有証據佢就會告，唔會因為你唔報警而唔告

而家你揸緊車有人拉你出車，話之佢咩人都犯法啦，報警等佢自己查自己，日日煩鳩佢，好過佢咩責任都唔洗負

相反咩投訴警察科就唔洗理，廢嘅

你仲信有法治？

射清真寺條柒頭都無事啦
黑警驚條撚毛

jm9

無射tg入車仲唔多謝佢?

買得起波子一定上哂岸 雖然唔係做左咩 但起碼公開表態
BTW黑警全死家

呢d重叫香港警察？人話人哋襲警，係咪CLS.....差佬大L 晒.....正PK!

資本主義 ，你唸番個底先。
如果黑驚敢搞，佢食得s

黑警 我屌緊你老婆呀 仲唔拉我？

揸車就唔應該開門開窗，其實你死唔落車佢真係冇你乎

波子佬都搞 未撚死過

佢越搞有錢人越好呀 搞到有錢佬驚哂 走佬仲好
攬炒成功

屌

唔好拎拎啲錢買十幾架大貨車報仇

一定要告返班瘋狗轉頭

佢搞鳩你無成本，何樂而不為

推上國際

垃9圾政府只係識官官相衛 起條「禁蒙面法」
點樣先起到條「禁止大型示威活動拉人法」
去防止警方胡亂拉人
或者拉左人但告唔入 可以令到黑警有後果

搞撚錯啊！

車主分分鐘係半山住客，呢單濫捕老屈隨時辣著半山居民

Dllm

唔信，但你諗下班popo嘅情況

1. 鳩拉完，番屋企r春袋當無事發生
2. 鳩拉完，喂屌，人地揾埋律師去報警

你係佢地真係覺得無分別？

做和理係得，但做就做全套

根本就係有顧慮 唔想提告

我做到就我係律師啦
如果泛民既律師做唔到
咁就唔好話有險可守
直接同外國講依家香港人無法律保護
警權係法律之上啦

啲有$佬見到呢條片一定做啲野,容乜易下次到自己俾狗玩

襲你老母

典可以冇天理,乜政府來

依加班狗已經唔驚有錢人，名人，議員
全部都照拉，照打

波子車主識李剛就好

佢呀哥好似好有料？
不過部車之後都比人周

都要有人企出黎做原告先得,無原告律師識飛都無用
而且律師都係普通市民,只不過叫做多個牌同法律知識

強烈譴責警方濫捕stake holder

發大佢黎講
香港政府開始清算有錢人 平分地主階級資產
感謝警察打倒地主 推翻地主階級

選舉近了
黑警出盡奶力滅聲

所以如果我係個波子先生，就請律師一齊去報警，一百幾十萬，買少架波子囉

癲撚過納粹蓋世太保

死黑警 落地獄啦

首先將部波子放左佢，同政府打官司，索償返部taycan turbo s 返嚟，咁樣先至係資源增值

所以而家咪講多d, 希望佢當時人/朋友見到，等佢自己揾律師搞大佢囉

意為冇鏡頭咪惡囉，點知哨兵周圍都有
扯人落車告襲警，真係鞋面踩鞋底

痴撚線架聽歌都唔得

條片好似隱約聽到係拉阻差辦公

成班暴徒

咩背景

幫手轉推！！！

海底奇兵 : 下 點幫呀

黑警根本無權執法

原來之前淨係刮花啲法拉利 真係好克制

你講個啲連小學生都知啦
黑警不嬲唔敢搞有錢人
而家連有錢人都搞先係新聞呀

警狗賤撚過仆街

總之見到有錢佬遇到非法嘅對待，就鼓勵佢地唔好懶，你納左税，收錢條友玩鳩你，你放棄合法地到去追究，無可能囉

痴Q線, 咩世界? 死黑警

希望佢地快啲玩出火,遲啲拉個超級富豪二世祖,睇下到時成班山頂有$佬點搞

大j阿哥咩料？

我用條撚擔保一定唔會告
根本唔夠料冇可能告到
反而車主要諗下調返轉告黑警濫捕

乜撚不嬲唔敢訓左幾耐
一早搞撚左啦

依部車2百萬，肯定拉左個有錢人

H1? 車Q4班狗

你自己睇下個post啲人講乜
你要撐自己繼續

屌黑警幾撚時死

屌你老母 on9???

輸左 我地隨時行街都比人告 香港人反抗

[有片] 少女被黑警非禮 壓住並強行擘開大腿 拉起上衣

推上熱門比多d人知呀

你四個月前都諗唔到依家係軍政府啦

係咪好耐無打GTA

咪on9 啦點會辣著半山居民
九成九唔會理

有無喇撚窮阿啲狗

好撚痴線

Dllm 好彩影住班垃圾點老屈

求真半山居民講幾句

聽日見到架車都班恐怖分子渣去lkf扮有錢

呢啲自卑L
憎人富貴厭人貧

家下班狗屈乜都得，對波都係攻擊性武器都得
有乜無可能

律師黨不嬲都鳩鳩地, 你唔可以主動興訟, 咁你可以係重大問題度做禁令或者覆核啦

香港已經係警察城市

咁你又坐係度？

東屋台後無人反抗，自然會升級
你當d狗係善男信女？係就唔會姦淫擄掠

黑警有大大個中共撐住 誠仔都敢批鬥啦

呢個先係目的
你估真係句人咩

dls

connected 有錢人

成20人 平均5皮一個月 /24 /8 差不多 5000元浪費立稅人的錢

背後有個更有錢嘅共慘黨 根本完全唔驚

18區黃藍食店Bot

揸波子既，撚番幾十隻狗都得啦

嬲

objects有生命？

殺人放火強姦偷嘢全部無後果，都不知幾爽

清算時間越嚟越近，睇你班仆街狗惡得幾耐

點襲呀 on9

甴近平 屌

恐怖分子搶車

坐係車入面點襲警

曱近平

屌痴撚線

如果波子佬又係 毛漢咁d fd
D Pepe 點

狗權係大到無法無天
遲下係街見到李嘉誠都可以捉佢
充公佢資產

呢單真係好撚癲

警畜

其實槍炮炸彈真係好邪惡嘅發明 導致暴政法西斯嘅武器
如果好似以前刀劍弓矛嘅年代 去到呢個地方就迎刃而解

LSPD慣常做法
拉個司機落車打

痴撚線 睇有錢佬點做

屌死黑警

法律根本冇乜用 香港仲邊有法治 從來呢個世界只有人治

嬲埋聽日，然後收拾心情，星期一準時返工

真係好耐冇見佢地刷下存在感
最後剩係記得佢地上訴緊緊急法

推呢個

cls甴近平

推上Twitter

係，武力差距細好多

班狗當玩緊GTA
唔妥車主就拉落車

所以就係要班有錢佬都遭殃

蟻民死左都無人理

阿sir大撚晒

個妹妹仔睇到好難過

好嬲好嬲
不過返工緊要

輸撚晒
玩撚完lu 香港人

波子司機好似係律師，from appledaily

根據運輸署車牌登記資料，涉事保時捷的登記車主姓名為周富俊。翻查律師會律師名單，其中一名執業律師，中、英文全名均與涉事私家車的登記車主相同，該名周律師兼具婚姻監禮人資格。7.21元朗鄉黑暴徒襲擊市民事件後，法律界曾發出實名聯署批評事件是對香港法治和秩序，以及市民自由最嚴重的衝擊，並促港府成立獨立調查委員會，就事件以及警方的不作為，展開全面和獨立調查，而周富俊亦有簽署該份聯署。

唉，個牌麻煩了

希望無事

唔會有事，根本係濫捕

唔係有無事既問題

991.2 targa

希望班狗放工無事

睇來要全香港一齊播

播歌有咩問題先

車group 慢駛

甴近平！

狗版gta
主角係狗 強搶市民財產

痴線

點襲警?
係車上?
即係架車撞佢?

好似係律師黎,玩大佢

黑警

法院制度根本已經不可相信。d黑警禁制令連LLB學生都知道唔可以寫咁闊。所以其實真心法院戰線成功機率好低。另申請禁制令需要有standing，法院係這個位已經可以玩野唔接受申請，龍門任佢搬。

香港已經變軍警統治，傷害法治就係黑警。

有錢 請律師打佢老母閪啦

申請禁制令
歌曲涉嫌煽動暴力

私人財產得不到保障咪資本主義已死，真攬炒，港爆支爆死亡倒數囉

估唔到港豬做唔到的野，由黑警黎完成

襲警邊撚個受襲呀上庭睇過
唔告死全家生仔冇屎忽

美國人黎
佢哋死得

黑警成世人都未必有機會買到甚至接觸到，佢地無知唔出奇

鎖48真係好樂觀

但外資做係唔撤資喎

最重要係事後冇律師幫到你入稟
宜家黃既都好唔得閒

班狗閪橫行

一早就要啦

真係警權無限大

跑車
應該入去唔夠3個鐘人身保護令